
_____New Inference_____

Question: Pre University Major 
Answer: Art
Possible Course: ['Law', 'Business & Management', 'Linguistics', 'Art', 'Islamic Studies']

Question: CGPA pointer 
Answer: H
Possible Course: []

Inference Result: Law
COMPLETED

_____New Inference_____

Question: Pre University Major 
Answer: Science
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree', 'Physics Studies']

Question: CGPA pointer 
Answer: H
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree', 'Physics Studies']

Question: Proficiency in Communication 
Answer: M
Possible Course: ['Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree']

Question: Proficiency in Mathematics 
Answer: H
Possible Course: []

Inference Result: Engineering Studies
COMPLETED

_____New Inference_____

Question: Pre University Major 
Answer: Science
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree', 'Physics Studies']

Question: CGPA pointer 
Answer: H
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree', 'Physics Studies']

Question: Proficiency in Communication 
Answer: M
Possible Course: ['Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree']

Question: Proficiency in Mathematics 
Answer: H
Possible Course: []

Inference Result: Engineering Studies
COMPLETED

_____New Inference_____

Question: Pre University Major 
Answer: Science
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree', 'Physics Studies']

Question: CGPA pointer 
Answer: H
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree', 'Physics Studies']

Question: Proficiency in Communication 
Answer: M
Possible Course: ['Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree']

Question: Proficiency in Mathematics 
Answer: M
Possible Course: ['Computer Science', 'Medical Degree']

Question: Interest in computers and machines 
Answer: True
Possible Course: []

Inference Result: Not Found
COMPLETED

_____New Inference_____

Question: Pre University Major 
Answer: Science
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree', 'Physics Studies']

Question: CGPA pointer 
Answer: H
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree', 'Physics Studies']

Question: Proficiency in Communication 
Answer: M
Possible Course: ['Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree']

Question: Proficiency in Mathematics 
Answer: M
Possible Course: ['Computer Science', 'Medical Degree']

Question: Interest in computers and machines 
Answer: True
Possible Course: ['Computer Science', 'Medical Degree']

Question: Creativity Thinking 
Answer: M
Possible Course: []

Inference Result: Computer Science
COMPLETED

_____New Inference_____

Question: Pre University Major 
Answer: Science
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree', 'Physics Studies']

Question: CGPA pointer 
Answer: H
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree', 'Physics Studies']

Question: Proficiency in Communication 
Answer: M
Possible Course: ['Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree']

Question: Proficiency in Mathematics 
Answer: M
Possible Course: ['Computer Science', 'Medical Degree']

Question: Interest in computers and machines 
Answer: True
Possible Course: ['Computer Science', 'Medical Degree']

Question: Creativity Thinking 
Answer: M
Possible Course: []

Inference Result: Computer Science
COMPLETED

_____New Inference_____

Question: Pre University Major 
Answer: Science
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree', 'Physics Studies']

Question: CGPA pointer 
Answer: H
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree', 'Physics Studies']

Question: Proficiency in Communication 
Answer: M
Possible Course: ['Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree']

Question: Proficiency in Mathematics 
Answer: M
Possible Course: ['Computer Science', 'Medical Degree']

Question: Interest in computers and machines 
Answer: True
Possible Course: ['Computer Science', 'Medical Degree']

Question: Creativity Thinking 
Answer: M
Possible Course: []

Inference Result: Computer Science
COMPLETED

_____New Inference_____

Question: Pre University Major 
Answer: Science
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree', 'Physics Studies']

Question: CGPA pointer 
Answer: H
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree', 'Physics Studies']

Question: Proficiency in Communication 
Answer: M
Possible Course: ['Engineering Studies', 'Computer Science', 'Medical Degree']

Question: Proficiency in Mathematics 
Answer: M
Possible Course: ['Computer Science', 'Medical Degree']

Question: Interest in computers and machines 
Answer: True
Possible Course: ['Computer Science', 'Medical Degree']

Question: Creativity Thinking 
Answer: M
Possible Course: []

Inference Result: Computer Science
COMPLETED
