
_____New Inference_____

Question: Pre University Major 
Answer: Science
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Physics Studies', 'Biological Science']

Question: CGPA pointer 
Answer: H
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Physics Studies']

Question: Interest in computers 
Answer: TRUE
Possible Course: ['Computer Science']

Inference Result: Computer Science
COMPLETED

_____New Inference_____

Question: Pre University Major 
Answer: Science
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Physics Studies', 'Biological Science']

Question: CGPA pointer 
Answer: H
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Physics Studies']

Question: Interest in computers 
Answer: TRUE
Possible Course: ['Computer Science']

Inference Result: Computer Science
COMPLETED

_____New Inference_____

Question: Pre University Major 
Answer: Art
Possible Course: ['Law', 'Business & Management', 'Linguistics', 'Art', 'Islamic Studies']

Question: CGPA pointer 
Answer: L
Possible Course: ['Business & Management', 'Linguistics', 'Art', 'Islamic Studies']

Question: Interest in computers 
Answer: FALSE
Possible Course: ['Business & Management', 'Linguistics', 'Art', 'Islamic Studies']

Question: Proficiency in Communication 
Answer: M
Possible Course: ['Islamic Studies']

Inference Result: Islamic Studies
COMPLETED

_____New Inference_____

Question: Pre University Major 
Answer: Science
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Physics Studies', 'Biological Science']

Question: CGPA pointer 
Answer: H
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Physics Studies']

Question: Interest in computers 
Answer: FALSE
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Physics Studies']

Question: Proficiency in Communication 
Answer: H
Possible Course: ['Education']

Inference Result: Education
COMPLETED

_____New Inference_____

Question: Pre University Major 
Answer: Science
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Physics Studies', 'Biological Science']

Question: CGPA pointer 
Answer: H
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Physics Studies']

Question: Interest in computers 
Answer: TRUE
Possible Course: ['Computer Science']

Inference Result: Computer Science
COMPLETED

_____New Inference_____

Question: Pre University Major 
Answer: Science
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Physics Studies', 'Biological Science']

Question: CGPA pointer 
Answer: H
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Physics Studies']

Question: Interest in computers 
Answer: TRUE
Possible Course: ['Computer Science']

Inference Result: Computer Science
COMPLETED

_____New Inference_____

Question: Pre University Major 
Answer: Art
Possible Course: ['Law', 'Business & Management', 'Linguistics', 'Art', 'Islamic Studies', 'Visual Communication Design']

Question: CGPA pointer 
Answer: L
Possible Course: ['Business & Management', 'Linguistics', 'Art', 'Islamic Studies', 'Visual Communication Design']

Question: Interest in computers 
Answer: True
Possible Course: ['Visual Communication Design']

Inference Result: Visual Communication Design
COMPLETED

_____New Inference_____

Question: Pre University Major 
Answer: Science
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Physics Studies', 'Biological Science']

Question: CGPA pointer 
Answer: H
Possible Course: ['Education', 'Engineering Studies', 'Computer Science', 'Physics Studies']

Question: Interest in computers 
Answer: True
Possible Course: ['Computer Science']

Inference Result: Computer Science
COMPLETED
